[
        {
            "questionText": "По какой причине из выпускной трубы тракторного дизеля идет синий дым?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Износ деталей цилиндропоршневой группы.",
                "Избыток масла в картере дизеля.",
                "Возможны обе причины."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть причина того, что в гидросистеме коробки передач трактора \"Беларус-1523\" низкое давление?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Недостаточное количество масла в корпусе трансмиссии.",
                "Залегание перепускного клапана.",
                "Загрязнение сетчатого фильтра гидросистемы коробки передач.",
                "Все перечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое номинальное напряжение в электросети тракторов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "6 В.",
                "12 В.",
                "24 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022\" осуществляется первая замена масла в гидрообъемном рулевом управлении (ГОРУ)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда можно измерять уровень масла в системе смазки дизеля любой марки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Сразу после остановки дизеля.",
                "Через 5 мин после остановки дизеля.",
                "Через 10 - 15 мин после остановки дизеля."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы дизеля Д-260.782 проводится плановое техническое обслуживание номер три (ТО-3)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч.",
                "Через 2000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой неисправности гидрообъемного рулевого управления трактора \"Беларус-2022В\" наблюдается повышенное страгивающее усилие в начале вращения рулевого колеса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Изношены уплотнения поршня гидроцилиндра.",
                "Повышенная вязкость масла (масло холодное).",
                "Недостаточный уровень масла в маслобаке."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность проверки и регулировки зазоров в клапанах дизеля трактора \"Беларус-2022ДВ\"",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность пневмосистемы трактора \"Беларус-1523В\", если регулятор давления часто срабатывает (включает компрессор) без отбора воздуха из баллона?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Утечка воздуха из пневмосистемы или регулятора давления, повреждение обратного клапана регулятора.",
                "Зависание или износ поршневых колец компрессора.",
                "Недостаточно утоплен шток клапана отбора воздуха в регуляторе давления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким способом изменяется колея передних колес трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Только перестановкой колес с борта на борт.",
                "Только изменением взаимного расположения обода относительно диска.",
                "Двумя указанными способами."
            ]
        }
    ]
    